認真，有廿萬係手，點玩股票好

月入30k

而家呢200k 有一手匯豐，抽左雷蛇

準備等抽2858，入一手700

咁玩岩唔岩？

仲有咩number增長

2318 2018

1548 長揸必勝

1137

謝巴打們 會留意下以上

5

繼續增持？

而家個位算唔算唔太抵

2800低位入

MTUM UPRO QQQ CME

睇唔明

無肉架喎

美股

痴線 你股神咩
有料唔洗問
冇料聽人講兩句鳩買又係死

Google it on 9 son

廿萬咁少
儲夠40先玩啦

好

2888

之前都有買 汁左走左

700牛all in, 一日double

識貨

認同，起碼升到400

2318，700

All in992

尋日聽我講，今日已經dou幾個ble

搭單問下
未玩過
有50 係咪買下銀行股 收下息最穩陣